唔好打啦，打死人啦，停手呀，冷靜呀

無斷手斷腳 失敗

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

驚就唔好出街啦，咁嘅時勢仲出街 抵佢死啦

就算死咗又有咩問題

左膠：畫面唔贏，輸哂民意，對付惡魔不要令自己都變成惡魔

咁唔小心呀

咩咁豬呀 响現場現 李家超無教你咩

屌點解咁好笑